El método de fuerza bruta no aplica ninguna optimización, sólo desarrollamos el algoritmo en base a su definición. 

Un número primo es aquel que es divisible exclusivamente por sí mismo. Entonces si la cantidad de divisores es menor a 2 se trata de un número primo. Por definición el número 1 no es primo. 

\subsubsection{Pseudocódigo el algoritmo}
Pseudocódigo:

\begin{lstlisting}
primeNumbers = []  
para (i=2; i<= N; i++) hacer: 
	counter = 0
	para (k=1, k<i, k++) hacer: 
		si i % k == 0: 
			counter = counter + 1 
	si counter < 2: 
		agrego i a primeNumbers
devuelvo prime_numbers
\end{lstlisting}

\subsubsection{Análisis de complejidad}

El primer bucle agrega un coste temporal de O(n). 

Para cada iteración de este bucle realiza otro ciclo más. Este ciclo podemos analizarlo de la siguiente manera:

Si dividimos el primer en ciclo en 2 partes: la primera va desde 2 hasta N/2. La segunda va desde N/2 hasta N.

Entonces vemos que la para la segunda parte en cada iteración tendremos que realizar un bucle con N/2 iteraciones.

Por lo tanto podemos considerar que el coste temporal total es del orden O(n2).

El costo espacial en este caso es menor, y depende linealmente de la cantidad de números primos detectados. O(n). 
